廿幾歲終於明白咩叫血氣方剛

日日都想做占，但占唔可以日日做。唔做占嗰日就周身唔聚財，成日都燥燥地咁，好想郁下，搵野打下

打丁都解決唔到

每日練唔同部位

試下幫人奶袋底

做小鮮肉技師 每次500

自己緊火仲要幫人出火咪仲緊